美魔女獻豪乳 拍性感月曆讓老公硬起來

英國女子萌蒂(Suzy Monty)再過兩個月就要屆滿68歲，但她對自己的身材相當有自信，更號稱是英國最老的線上女模。在今年的情人節，萌蒂要與71歲老公約翰(John)一起過節，而她想到的最佳情人節禮物，就是拍攝性感月曆，萌蒂更說：「老公看我的月曆，必吃威而鋼更有用！」

據英國《太陽報》報導，萌蒂在工作退休之後，當起女模，她說她要證明，女人年過60還是一枝花，而且更性感。此外，萌蒂和約翰結婚45年來，感情始終如一地甜蜜，做愛一樣「健壯」，你儂我儂。每一年的情人節，兩人一定會一起度過，今年的情人節，萌蒂想要給約翰來點刺激，於是拍攝性感月曆，大方無私獻出豪乳，萌蒂說：「我們要讓對方知道，有多愛彼此，這一點是非常重要的，我拍攝月曆，就可以每個月提醒約翰，我是多麼愛他！」

萌蒂更自豪地說，她和約翰都沒有手機，所以不靠互傳裸體自拍或色情簡訊調情，約翰也不用靠威而鋼或AV助性，因為約翰只要看到萌蒂的性感照，就會變得「硬硬der」。不過萌蒂也表示，現在她大多靠退休金過活，當她拍攝完這組月曆照時，拿到出版商請他們印製。出版商看到照片後，非常驚訝，並決定免費幫萌蒂印月曆，讓萌蒂相當感恩。

milf

68歲

仆佢個街，男人嚟嘅喂?

巫婆定魔女呀

68來講，好ok
同20比，好唔ok

有圖仲要高清

緊火個陣真係話唔埋

老婆keep到咁好, 我都屌到老呀

棋靈王

我抵諗啲
比埋自己果份你地屌埋落去

老實講都幾fit

babycondom果班c9 一走就走樣啦

不能只有我看到

邵音音

未點開既時候 我以為入到黎會尻硬硬
結果我突然好急尿

老婆去到68歲仲KEEP到哩個身材真係會隨時馬上風
不過我而家仲後生, 所以不了

對同年已經係上品

拳頭硬哂

萌蒂更自豪地說，她和約翰都沒有手機，所以不靠互傳裸體自拍或色情簡訊調情，約翰也不用靠威而鋼或AV助性，因為約翰只要看到萌蒂的性感照，就會變得「硬硬der」

真係有圖

識食

True

可以搭個32歲嘅

扯咗，對波好撚正

60幾歲 仲要鬼婆
其實算幾正
對奶都仲有彈性

45年前一定晚晚屌到虛脫

68喎 仲要鬼婆 同年齡黎講真係世界級
染下髮睇落再後生d

冇肚腩仲要大波
後生果時一定好索

唔係話重口味
68歲個身材同樣都keep到咁算係咁
仲要鬼

呢啲永遠有圖

拳頭硬了

召喚耆齡王

我屌埋你地個份

真係好性褔

個身啲老人斑，隔住個mon都索到陣老人除

鮑姐終於有對手

有冇可能啊 68歲
各位手足先上

屌你老味 呢啲就有圖

45年前應該好撚正

個老婆68歲仲有呢個身型，個老公真係執撚到，仲未計拍月曆個份心意

Mother I'd Like to Fuck

好想屌 呢type真係好正

gmilf

蒙頭入閘

ching 唔要等我黎啦 晚晚砌佢我冇問題